聽日大西北聽日大西北聽日大西北聽日大西北聽日大西北聽日大西北聽日大西北聽日大西北

12pm 屯
7pm 元
大西北全日行

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

割蓆宣言
有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推返啲行動post啊

Pish

屯門2pm-5pm
有不反對通知書

Push

推

#drum#pishpish！！！！

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

推空氣